唔該所有人唔好再係現場影相

今日係上水已經屌又屌過打又打過搶鳩佢電話del相既都見過

明知咁撚敏感時刻你仲掛住影相

好難令到現場抗爭者覺得你係自己人囉

再有人現場影相一律當敵人論

致淨係影相嘅人

起初他們追打反送中示威者，
因為我不是反送中示威者，我不說話；

接著他們追打那個母親，
因為我不是母親，我不說話；

後來他們追打記者，
因為我不是記者，我繼續不說話；

此後他們追打議員，
因為我不是議員，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。